{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma elan farmis ja mulle meeldib poris püherdada. Ma teen häält \"röhh-röhh\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"👃 Ma nuusin maad oma erilise ninaga"},{"text":"🐽 Mul on roosa nahk"},{"text":"🏠 Ma elan laudas või õues aedikus"}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Lammas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma elan farmis ja annan teile maitsvaid mune hommikuks. Ma teen häält \"ka-ka-ka\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥚 Ma annan teile süüa midagi head"},{"text":"🌾 Ma siblin maad õues ja otsin teri"},{"text":"🐔 Mul on suled ja ma kraaksu"}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Siil","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF6347","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma elan soojal maal suurte puude otsas ja mulle meeldib banaane süüa. Ma teen häält \"uu-uu\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌳 Ma ronin osavalt puudel"},{"text":"🍌 Mulle meeldivad kollased puuviljad"},{"text":"🐒 Mul on pikk saba"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF32CD32","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma olen väga-väga suur hall loom ja mul on pikk painduv \"nina\" ehk lont, millega saan vett juua ja asju haarata. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌍 Ma elan soojal maal või loomaaias"},{"text":"🚿 Mulle meeldib ennast longiga veega kasta"},{"text":"👂 Mul on väga suured kõrvad"}],"options":[{"label":"Siil","isCorrect":false},{"label":"Hirv","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF1E90FF","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen väike metsloom ja mul on selja peal palju-palju teravaid okkaid, et mind keegi ei sööks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌙 Ma tulen öösel välja putukaid otsima"},{"text":"🍂 Mulle meeldib magada lehtede ja põõsaste all"},{"text":"⚽ Kui ma kardan, tõmban ennast palliks kokku"}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Siil","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA500","category":"animal","icon":"🐾"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Ma elan öösel taevas ja säran palju.","hints":[{"text":"✨ Olen palju-palju väikesed valguspunktid."},{"text":"🌌 Olen väga kaugel ja ilus."},{"text":"🌃 Sa saad mind näha, kui on pime."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Tähed","isCorrect":true},{"label":"Pilved","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4527A0","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Ma olen suur ja elan öises taevas.","hints":[{"text":"🌕 Mõnikord ma näen välja nagu suur ümmargune pall."},{"text":"🌛 Vahel ma näen välja nagu kõver banaan."},{"text":"💡 Ma peegeldan Päikese valgust."}],"options":[{"label":"Päike","isCorrect":false},{"label":"Tähed","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4527A0","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma viin inimesed kosmosesse.","hints":[{"text":"🚀 Ma lendan väga-väga kiiresti."},{"text":"🔥 Mul on suur leek, kui õhku tõusen."},{"text":"🪐 Ma reisin tähtede ja Kuuni."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rakett","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4527A0","category":"cosmos","icon":"🚦"}},{"level":"4","type":"job","question":"Ma reisin raketiga kosmosesse.","hints":[{"text":"👨‍🚀 Ma kannan spetsiaalset ülikonda."},{"text":"✨ Ma uurin Kuud ja tähti."},{"text":"⚖️ Ma saan katsetada, mis juhtub kaaluta olekus."}],"options":[{"label":"Kapten","isCorrect":false},{"label":"Politseinik","isCorrect":false},{"label":"Astronaut","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4527A0","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"5","type":"weather","question":"See on aeg, kui Päike loojub.","hints":[{"text":"🌆 Siis on taevas oranži ja punase värvi."},{"text":"😴 Enne seda ma lähen tavaliselt magama."},{"text":"🌇 Sa näed, kuidas päike horisondi taha kaob."}],"options":[{"label":"Päikeseloojang","isCorrect":true},{"label":"Päikesetõus","isCorrect":false},{"label":"Keskpäev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4527A0","category":"cosmos","icon":"🌤️"}}]}